﻿ TPHCM : Sẽ tiếp_tục mưa trong 2 ngày tới
( NLĐ ) - Hôm_qua , 14-3 , mưa trên diện rộng đã đổ xuống nhiều quận nội_thành TPHCM , lượng mưa ở mức 10 mm-15 mm . Theo Đài_Khí tượng thủy_văn khu_vực Nam_Bộ , mùa_khô có mưa trên diện rộng và lượng mưa như_vậy là khá bất_thường .
Nguyên_nhân là do TPHCM và các tỉnh khu_vực Nam_Bộ đang chịu ảnh_hưởng gián_tiếp của đợt không_khí lạnh phía Bắc . Theo đó , nhiệt_độ buổi_trưa tại TPHCM và các tỉnh lân_cận đã giảm 4oC so với những ngày_trước đó . Hôm_qua , nhiệt_độ buổi_trưa chỉ ở mức 31oC , buổi tối là 23oC . Dự_báo , tại TPHCM và các tỉnh Nam_Bộ luồng không_khí lạnh phía Bắc tiếp_tục ảnh_hưởng , gây mưa trong vòng 2 ngày nữa và nhiệt_độ tiếp_tục giảm , trưa khoảng 30oC , tối khoảng 22oC . Khi_không còn ảnh_hưởng của luồng không_khí lạnh phía Bắc , trong mùa_khô này chỉ có mưa nhỏ , cục_bộ .
M.Dung
